【極重要：核爆都唔割】多做文宣！

前線做得好！

手足，撐硬你哋！

個的士佬/廢老/藍絲/福建佬 擺明係蓄意謀殺，你哋班撚樣都唔po，有唔少講私了過火，裝修叫停，要人集中政權，個政權咪係「中共」囉！

如果想贏，就搞好啲文宣，推動革命。

如果想趁機搞散，屌撚曬你哋，走嚟做分化撚。

我哋都係：

核爆都唔撚割

不分化！不割蓆！不篤灰！不譴責！

光復香港
時代革命